其實你睇完八腦會廣告仲想唔想去買野？

廣告不知所謂

我睇肥婆跳舞仲開心